{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75410&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주별빛여정한옥펜션"
    },
    "text": "韓屋をベースにした環境にやさしい素材の高架建築のペンションで、周辺には普門観光団地、仏国寺、ファンニダンギルなどの観光名所があります。入室は5時から可能で、退室は10時までにしなければなりません。ペンション内では無料Wi-Fiが利用でき、客室は全て禁煙です。ペンション内には卓球場とバドミントンのレンタルが可能で、管理室には調味料(塩、コショウ、砂糖、醤油)が備え付けられています。 また、炭とグリルをレンタルできるバーベキュー施設も提供しています。炭を使用したバーベキューは4月から9月は午後2時まで、10月から3月は午後8時まで利用可能で、それぞれの客室前で個別バーベキューも可能です。利用施設の紛失や破損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は10時までにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "卓球場とバドミントンのレンタルが可能です。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "炭を使用したバーベキューは4月から9月は午後2時まで、10月から3月は午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは客室前で行うことができますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室前で個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者に紛失や破損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 330
    }
}